\phantomsection \label{subsubsec:R210}
\addcontentsline{toc}{subsubsection}{R210}

% Le tableau complet présentant une ressource

\setlength{\tabcolsep}{0.125cm} % Marge des colonnes
\setlength{\extrarowheight}{2pt} % Marge des lignes

\arrayrulecolor{ressourceC}

% 1er tableau : Nom/Code/Heures
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 1ère ligne : code & titre
	\cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries \hypertarget{R210}{R2.10}}
    & \cellcolor{ressourceC} \textcolor{compCAp!20!white}{\bfseries Anglais technique 2 } % R210 :
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|G|}
\hline % 2ème ligne : url
	\url{https://docs.google.com/document/d/1cVZmLNWQIt19yz4KFbzHer_vyK-NTAvwDYxPkhGoZ9M/edit?usp=sharing}
\\
\end{tabular}

\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline % 2ème ligne : semestre
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Cursus}
	& BUT1 > S2 \\
\hline % 3ème ligne : Heures
% \hline
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures (fiche)}
%    &
%    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{45h}, dont 0h CM, 24h TD et 21h TP \\
% \hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Heures }
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée publiée au PN} : \textbf{36h}, dont 20h CM/TD et 16h TP \\
\cline{2-2}
    &
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Formation encadrée préconisée par l'ACD-RT} : \textbf{45h}, dont 24h CM/TD et 21h TP \\
\hline
\hline % 4ème ligne : Parcours
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Parcours}
	& Tronc commun \\
\hline
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Coefficients}
	& \textcolor{compCA}{RT1}~:~coeff.~\textbf{12}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compCB}{RT2}~:~coeff.~\textbf{4}\hspace*{0.5cm}\textcolor{compCC}{RT3}~:~coeff.~\textbf{4} \\
\hline
\end{tabular}

% Description
\begin{tabular}{|G|}
	\hline
	\textcolor{ressourceC}{\bfseries Description} \\
	\hline
    {\bfseries Contexte et ancrage professionnel}

Cette ressource apporte le socle de connaissances langagières pour les
compétences de cœur de métier «Administrer les réseaux et l'Internet»
(RT1) et «Connecter les entreprises et les usagers» (RT2). Elle
contribue aussi à la compétence «Créer des outils et applications
informatiques pour les R\&T» (RT3) à travers des mises en situations,
jeux de rôle, dialogues qui permettent la prise de parole en continu et
en interaction, en développant les compétences de compréhension dans un
contexte professionnel technique.

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Contenus}

\begin{itemize}
\item
  Savoir structurer son discours oral et écrit (courriel, conversation
  téléphonique, visioconférence,
  réunion, débat) ;
\item
  Analyser des problèmes et proposer des solutions ;
\item
  Faire un exposé technique ;
\item
  Présenter les outils de communication dans le domaine des
  télécommunications et des réseaux et leurs
  usages ;
\item
  Développer le vocabulaire technique des domaines cibles.
\end{itemize}

\vspace{0.2cm}
{\bfseries Préconisations de mise en oeuvre}

\begin{itemize}
\item
  Il peut être envisagé des travaux en petits groupes dans des
  situations de communication.
\item
  Des dispositifs de Télécollaboration, télétandem, parcours
  international, dispositif EMILE peuvent
  être utilisés.
\end{itemize} \\
\hline
\end{tabular}

% Exemple de mise en oeuvre


% 2ème tableau : Compétences et apprentissages critiques
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \begin{tabular}[t]{@{}P@{}}
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Compétences /} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{Apprentissages} \tabularnewline
        \bfseries \textcolor{ressourceC}{critiques}
    \end{tabular}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\textcolor{compCA}{RT1} Administrer les réseaux et l'Internet
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC11.02} \textit{Comprendre l'architecture et les fondements des systèmes numériques, les principes du codage de l'information, des communications et de l'Internet}
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC11.04} \textit{Maîtriser les rôles et les principes fondamentaux des systèmes d'exploitation afin d'interagir avec ceux-ci pour la configuration et l'administration des réseaux et services fournis}
\tabularnewline
\textcolor{compCA}{$\bullet$ AC11.05} \textit{Identifier les dysfonctionnements du réseau local et savoir les signaler}
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{RT2} Connecter les entreprises et les usagers
\tabularnewline
\textcolor{compCB}{$\bullet$ AC12.05} \textit{Communiquer avec un tiers (client, collaborateur...) et adapter son discours et sa langue à son interlocuteur}
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{RT3} Créer des outils et des applications informatiques pour les R\&T
\tabularnewline
\textcolor{compCC}{$\bullet$ AC13.06} \textit{S'intégrer dans un environnement propice au développement et au travail collaboratif}
\tabularnewline
\end{tabular}
 \\
\hline
    
\end{tabular}
% \ifcsdef{Rcoeff\CODE A}{coef. {\csname Rcoeff\CODE A\endcsname}}{}

% SAE
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries SAÉ concernées }
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{SAE201}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.01}} Construire un réseau informatique pour une petite structure
\tabularnewline
\hyperlink{SAE202}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.02}} Mesurer et caractériser un signal ou un système
\tabularnewline
\hyperlink{SAE203}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.03}} Mettre en place une solution informatique pour l'entreprise
\tabularnewline
\hyperlink{SAE204}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.04}} Projet intégratif
\tabularnewline
\hyperlink{SAE271}{\textcolor{saeC}{SAÉ2.PORTFOLIO}} Portfolio
\tabularnewline
\end{tabular} %\listeSAE{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Pré-requis
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Prérequis}
    &
    \begin{tabular}[t]{@{}T@{}}
\hyperlink{R110}{\textcolor{ressourceC}{R1.10}} Anglais technique 1
\tabularnewline
\end{tabular} %\listePrerequis{\CODE}
    \\
\hline
\end{tabular}

% Mots-clés
\begin{tabular}[t]{|P|T|}
\hline
    \textcolor{ressourceC}{\bfseries Mots-clés}
    &
    Anglais général, Anglais technique, Communication professionnelle, Expression, Compréhension. % {\csname Rmotscles\CODE\endcsname}
    \\
\hline

\end{tabular}

